# Тестовое задание
## Установка
``` cmd
git clone https://gitlab.com/prince-half-coder/kontur-task
```
## Использование
Заполните поля json файла:
1. Repository
2. E-mail
3. Checktime
4. nugetkey (опционально)
5. User
6. title
7. Запустите скрипт.

## Зависимости
1. Git
2. Nuget
3. .Net SDK

## Описание
Скрипт скачивает файлы репозитория и проверяет наличие обновлений.
При если хэш последнего коммита не совпадает с записанным то собирает проект и создает nuget package.
Что бы скрипт работал в автоматическом режиме создается расписание для этого нужно заполнить поле user в json и ввести пароль после запуска скрипта.
Время указывается в формате ЧЧ:ММ.
Скрипт рекомендуется запускать от админа.

Для того что бы остановить запуск скрипта по рассписанию введите команду
```cmd
Unregister-ScheduledTask -TaskName UpdateRepository
```

[Ссылка на nuget пакет](https://www.nuget.org/packages/TryToBuildTestBackage/1.0.0)
